我朋友話：買車就係為咗車震

唔係買黎做咩

唔通真係揸車代部咩

乜唔係㗎？

佢揸咩車先
買架窮到傻嘅點震

避震系統壞咗點出車

Benz, 佢話啲女一睇即上

呢啲女真係用嚟屌就啱
莫講話過人世，拍拖都不了
求其十幾萬就買到嘅Benz算係乜

佢好似震壞過

女仔識乜
女仔都係至在同fd拜拜個時
我唔同你地搭車了 有車車我
利申 揸架錢7 日日食女

我買黎食飯

佢話大把人妻、人哋女朋友願意

女人睇個logo同款㗎咋

我都係

流動食堂

車震冇可能
依家太多cam
但用黎雪雪雪係一流
車佢去山睇景
之後傾幾句就

梗係一嘢車上山睇星星啦